dse notes

本人有中文/英文/通識/中史notes(all for dse),不同科不同價格,想買可揾我

中史最精彩!!!

有幾撚精彩，咪又係維基

收皮啦

我以表格+point form的形式寫notes,加上有不同朝代的比較,不同的point都有例子,方便記+答題。

中史的notes有分:內容同答題框架兩部分,基本上考dse,只是睇我的notes就夠

remark:2018dse,中史5(背唔切乙部5咗 )

中英文通數全2
自製notes 勁過yy lam筆記
有意者study ig傾+++++++

我仲買咗中+英+數+通識+中史+經濟卷,想買都可以揾我

賣數學自製notes 內含各topic神技

Remark: 數學拎U(唔記得貼label)
買咗卷 想買可以問我

送都無人要啦ching